點解政府成日咒人死？

「支持器官捐贈 立即上網登記！
告訴家人你的意願！」

又係你條撚樣